有無人覺得意外死其實係好事

其實最近幾年覺得做咩都好悶無意思
連以前鍾意做既依家都覺得好悶
人生入面得翻幾個唔算知己既朋友
越來越唔識同人溝通
如果人地開topic都仲傾到
但如果無人開topic
可能因為我對所有野都無哂興趣
所以我自己都唔知講乜好
我已經唔奢侈時間過得充實
唯一可以消磨到時間嘅就係瞓覺
之後開始念人生好無意思
每個人都會死
既然係咁我都唔係好想活到老
為家人同自己帶來麻煩同痛苦
雖然我未去到要自殺
但會成日思考死亡既方式
如果我突然意外身亡
我念我會笑住死
終於可以解脫
講講吓我開始期待死後既世界

其實我都知好負，無人想會同人討論d咁既話題。其實我都知除非自己改變，如果唔係無人幫到我，但係我走唔岀黎。我只係上黎講吓。如果有人識得催眠，可唔可以介紹黎催眠我令到自己積極開心翻🤦

試下扑野 扑完野就唔會想死住

其實我好想買份保險 跟住意外死
生活好倦
努力左好耐都唔夠人哋識擦鞋
唔想再努力

死從來唔係壞事

真

我圈子太細，做個行好少女。不過你啟發咗我沉迷係一樣嘢上面可能係一個辦法。

我一直都想有一日訓訓下就無咗知覺

接受到既可以試下call g 或者落club

exact7ly 同道中人

我不知幾怕長命。

細個怕死，
大個左就總之冇痛死去就得。

聽以前有個學睇手相嘅同事話，
話我生命線唔長，似頂盡40到。

希望承佢貴言。最好瞓瞓下暴斃就最好！

每日返工都好期待炒車呀 比野dom中果d

唉 我都係
年年新年／生日願望
我舊同事睇我手相，話我頂盡40歲
希望成真

我都想安樂死但係真正安樂死手續複雜。自然死又要等太耐

一直都有諗過自己死咗之後會點，好想試下果種感覺係咪好似盞燈熄滅咗咁就冇

以為自己開po
起碼意外死又唔係自己決定
死左冇得怪自己

過唔到自己個關

唔想死 生命咁精彩
想見證埋人類登陸火星

真係好感動 有人share到同理解我覺感受同諗法

以前有段時間都係咁諗

迷信嘅嘢我都有試過去做 但係之後我覺得占卜束縛左我既諗法 令到我覺得無可能改變到 所以之後我就無再揾占卜 但係我對未來既態度已經改變唔到

期待死亡既樂趣

試過上香討搵免費八字睇，覺得講我70至80％奇準。

我自己睇自己生命線，又真係好短下

「其實我都知除非自己改變，如果唔係無人幫到我，但係我走唔岀黎。」

i know that feel ，但身邊冇人明呢種感受。
好想喊，喊唔出
內心好撚憂鬱

same 又或者變成鬼魂

呢種算係最幸福嘅死法

雖然唔想再繼續放負但係如果我覺得精彩就唔會有呢啲諗法

咁以扑嘢為你嘅目標囉 improve自己吸引異性，貶吓眼時間就咁飛逝啦

若果冇事物重燃翻我對生命嘅熱愛，我都有諗過30歲自殺，將啲錢同屋留翻畀屋企人。既然我嘅誕生對依個世界冇貢獻，倒不如我嘅死亡比我嘅誕生更有價值，會填器官捐贈卡同申請做大體老師

建議試吓搵啲興趣，俾啲目標自己：攝影、樂器、打機⋯⋯唔好成日諗負面嘢啦

第一，屋企人
你死，都想屋企人有個好 D 既生活架
買返 2~300萬 保險，最基本果隻 term 仔
應該一個月保費唔洗 500蚊，又或者你可以 500蚊買盡佢
咁你死左之後，你屋企人起碼會過得舒服 D
死都得有用 D 呀

第二，自殺條款
保險有一樣野叫 自殺條款
即係話買完之後，如果你限期內自殺就唔賠
呢個限期多數係1年
調返轉講，買完之後等 1年自自殺就賠
認真，呢點好重要，要問清楚

第三，宜家你有 1年時間
建議你花 3個月至半年 返工搵錢儲錢
剩返半年，玩盡佢
想去旅行就旅行
想打機就打盡佢
想玩女人玩到腳軟
要跳傘就即刻買機票
一世人最少都要威一次，對自己好一次
半年，玩盡佢

如果玩完，你最後都係對生命失去希望
咁我都祝福你
但多數咁樣做完既人都唔會想去死
因為佢地已經搵到生命入面有咩野係自己鍾意既野

記住，死就要死得有意義
生存既話，都要搵到自己既意義

同你一樣冇諗過自殺 但成日諗自己會點死

依一年對好多野都越黎越冷感，身邊好多由細識到大既朋友，但自己就晚晚好失落， 第日又要強顏歡笑對住其他人

我明個種feel。想同人講吓既時候又唔知同唔同佢講好。

以前都好似你咁諗,依家覺得離開香港可能先會開心

你點樣走岀黎

反正最後都係死 有時真係唔知自己做咩仲要咁樣生存落去
但係偏偏自己又冇勇氣去自殺 成個人on99咁返工等收工

我接受唔到 原來我只係一個平凡人

唔係話唔準，有d性格野我都覺得幾中。但講到未來，我就會認定左我未來係咁。之前占卜話 我會孤獨單身一世，所以我就覺得我呢一世都係會咁。但我又唔想要呢種未來，又覺得係注定，無動力去改變。所以覺得大家唔應該去占卜，保持未來既一份不確定性。

其實我係唔識同人溝通，無乜topic同人講。唔係一個“有趣”既靈魂。

我會係覺得自己還有父母養育之恩先再去死

後尾搵到樣自己叻過人嘅地方
發現我原來冇自己諗嘅咁冇價值
同埋揾到自己嘅目標 所以未完成之前都唔想死住

我有試過去揾，好多都提唔起興趣。不過都多謝你，陌生人。

我諗唔想死啲人見到我地咁多人話想死，實嚇親！

雖然我係一個懦夫無勇氣去自殺，但如果有一日我想自殺，我覺得你呢個plan認真幾好。

完全明
你講嘅呢句都係我走出陰霾之後先識咁諗
低迷時期嗰陣唔會聽得入耳

其實我細細個就開始諗 意外死仲有保險賠比我屋企人 都好似幾好

訓訓下死先係好事

真
仲以為我自己開post
好撚大壓力
唉。

係呀 之後我就覺得咁樣落去真係好無意思 可能就係咁失去左對世界既興趣

有同感

我個名

有咩心事，不如喺度講出嚟丫

係 好似變左一個機械人咁

有乜咁精彩

你原本希望自己成為唔人？
我係接受唔到自己成為唔到一個平凡人

你真係好幸運，希望你可以成功

我本身都以為會無人覆，石沉大海。點知有咁多人一樣

去叫雞，當諗到死左就冇得渣大波就唔想死住

我都想，保險寫呀女個名，跟住意外死，唔想再諗生活任何野

比起20世紀既人 點樣唔精彩
中西美食 高清美女係你個mon到做愛
比幾百蚊你可以做埋一份
幾百蚊去到唔同國家
科技進步咁快 過幾個月又有新野
反而要期待先岩

我都想無痛苦咁死

講黎聽吓

不過講真，我覺得有時有啲野好難講，
可能過多段時間，你會不知不覺改變依個想法都唔定。

其實頭腦簡單到有閪屌就有生存意義係咩感覺？

扑完入聖人mode先會覺得死左都ok

多謝你
我都覺自己係幾好運嘅人
所以我要分啲幸運俾呢個post嘅所有巴絲
有緣喺度傾計嘅人都要幸福

Same here
仲要係一個透明人

為左唔辛苦

我以為個post係我開

冇死後世界死咗就係死咗

呢年見咁多手足俾黑警殺害
會有種如果自己死左都可以去陪佢地嘅感覺
因為依家生活係香港有時真係好絕望.....

我有試過但係真係好難揾，由期我已經對好多事物都失去興趣既時候

會唔會係抑鬱

其實命理嘅嘢當你個人活到咁上下有好多野你自己已經feel到，根本唔需要去算命同占卜

有時睇新聞會覺得點解遇到意外嗰個唔係自己
人地大把前途 自己只係一個消極廢人
死不足惜

其實腦中風心臟麻庳先做到呢個效果
當然仲有
但廢事講

Same Here

細個希望大，成日幻想會有美好人生等緊我，到大個先知成地都係屎，職場係屎、政治係屎、依家連打機都要你食屎要政治正確，我每日訓醒就係覺得又要食一日屎，飲酒旅行可以短暫麻醉自己但終究會醒，我已經唔再拍拖再諗結婚、更加唔想有後代要佢地面對一個咁既世界。

我成日都覺得命唔駛長，只要唔駛白頭人送黑頭人就夠。

雖然大家都有相同諗法。
但你有小朋友既話我希望你堅持住。
我同你大家背負既野唔同，但係有小朋友既話真係太多顧慮。

我知我唔會明白你既難處
但我會陪伴係你身邊
你可以喊、可以鬧、可以話自己冇事
可以發洩、可以抱怨、可以自己一個獨處
不過、當你獨處完、出返黎
我仍然會係你身邊
同你講聲
傻瓜、冇必要自己一個人承受呀
你已經好努力架喇、好努好努力架喇

相對來講係嘅，但我點解我都係覺得亳毛興趣同動力

未去過叫，始終都係說服唔到自己。唔想死前沉迷係呢度。

Agger

你點樣唔平凡法

呢個興趣同目標幾好，可以搵到2餐

我依家都有種自殺嘅衝動

我諗係佢角度睇係人生過得精彩先叫精彩。我都認同佢既諗法。就算世界幾好幾差，我人生唔精彩都係照舊想死但無勇氣

好想死
但死既勇氣都冇。。。

巴打可唔可以做我男朋友
其實你心底係想玩男人

我都覺得有可能會變。變好定差都有機會。 不過都有可能要等好耐先黎

無錯，尤其搵你比較有興趣嘅職業，結果都係冇興趣/ 工作性質唔岩自己，浪費晒啲錢同青春

好彩我依家都仲有動力去打機同砌模型，可惜呢兩樣興趣都搵唔到食

去到呢個地步，靠的咁既方法未嘗唔係一個精神寄託。不過我都唔係好鍾意。

樣樣都中哂

完全唔覺，我仲有好多牽掛嘅野，我啲寵物，我啲朋友，我仲好想鑽研我自己鐘意嘅野

人生苦短
咪諗咁多 有朋友就約多啲
唔得閒約到得為止
有女鐘意就去馬 理得佢係咪單身

我知 但係對生存失望既時候 幻想點死同死後既事就係我每日既諗法

首先你要有女朋友
仲要女朋友肯比你扑

覺得自己一無是處 好灰

啱啱試左，係有
我都相信呢個post好多巴絲都有
只係平時忍住，麻木左
我有念過揾醫生
但好似我咁講
除左自己之外，醫生又幫到d咩
就算揾
我唔覺得自己可以好放開咁show我個心岀黎

但係好多人都feel唔到，好迷茫，消極。

試下先啦
試咗無壞
大把人食藥好返
我都係食藥有好轉
尤其失眠有訓教藥
你都想死囉仲唔試下

建議你睇一本書： 靈魂的岀生前計劃
對而家嘅你應該有幫助
你嘅岀生唔會係無意義，一切嘅苦難都係對你嘅挑戰嚟

我都係 除非自己可以說服自己係一個積極既人
我只不過係社會既寄生蟲

自從身邊有人突然猝死後
我覺得死亡都幾可怕
之後真係好怕死
因為我愛我身邊嘅人 我知道我屋企人會因此好無助同傷心
請珍惜生命

講多少少比我深入了解一下？

邊個叫我

原來咁多同道中人
以前都會想意外死
唔係自殺唔會俾人鬧
又唔會傷害到人
雖然死咗應該都會有人傷心
但意外嘅痛應該好過自殺

到而家仲係生歐歐
決定只係做啲開心嘅嘢！

exact7ly 我之前成日諗父母離開左既話我就自己一個消失無人知咁死左佢。

無力前行

樓主，我有本Death Note，想我寫咩？

雖然唔知自己會唔會走返岀黎
雖然我知你係陌生人唔會係我身邊
雖然我知只係安慰既說話
但係我忍唔住真係咸左

細個怕死係因為覺得世界好美好
大個咗睇透咗，知道一般人ge世界唔美好得去邊，自然唔怕死

我唔係想突顯自己唔平凡
我只不過係羨慕平凡人擁有嘅愛情同友情
有班志同道合既朋友
我只不過係一個觀念扭曲消極既人

點解 講黎聽下

大家都一樣

我明
唔會自殺但係想有意外希望發生係自己身上

我都會咁諗
成日好想過馬路比車車死
坐巴士有意外
瞓瞓下覺會死左

何不食肉糜毒撚版

我以前都鍾意打機，但最近我都係開左隻game呆左係度望一陣又刪翻隻game 失去興趣真係好痛苦

睇完你講D野法國你同我捻D野差唔多

好羨慕你

我都係咁.. 做咩都冇樂趣
唔知為咩
就算同朋友嘻嘻哈哈出完去翻到屋企個人都好唔開心
每晚都要食藥先瞓到

有目標
未想死住

我都想念到做到
但次次自己都比藉口自己去逃避

你講啲嘢好襯你個名

死係必然
我地能夠做既就係活在當下

你食左藥有咩feel
洗左幾多錢？

真 成日都係咁諗

咪撚累死司機啦
搭搭下車猝死咪算

所以我盡量死都唔影響其他人

我都想好積極去面對 但係真係好無力

有 我冇勇氣死又冇勇氣生存 意外死會比到解脫自己 其實幾期待

做咩先可以開心

我都有咁嘅諗法
意外死係一個唔錯嘅解脫

我個名 thx

以前我都係果啲朋友唔約我，我就唔多約人
但年紀大左，諗返以前細個果時真心開心
到朋友成家立室冇咩時間見就發覺再唔做主動啲就只會愈黎愈遠
之後成日問佢地幾時得約返出黎
而家keep住見，得閒啤啤佢，一齊懷念過去
你請下我，我請下你
呢啲開心有錢買唔到

車大炮？_？

我成日都有依種念頭 覺得自己一事無成 做咩都唔掂 還掂做人咁多野煩 倒不如快快趣趣死左佢算

車志健冇聽過咩
Youtube 廣告成日見

拎走啲令你唔開心嘅嘢
見啲會令你開心嘅人
做啲會令你有滿足感嘅事
慢慢慢慢令生活變得無咁難過
我係咁做

唉 雖然唔知你衰咩
我唔會員評價你
但係自殺唔係唯一既選擇
如果你真係無選擇既
你可以好似我咁期待意外死亡

以為自己開po+1
越細個越多朋友圍住自己，大大吓叫做朋友嘅得返一個
仲要都唔係好聽我講心事，自己反而聽好多人哋放負
對每個人都一樣重視，熟好唔熟好，覺得有唔妥一定會岀聲，希望盡力幫到任何一個我識得嘅人
結果呢，嫌我煩，嫌我長氣，嫌我鑽牛角尖，嫌我唔可以扮唔知
以前把口朗過油，口試拎滿分，依家，簡單解釋少少野都口窒窒
覺得自己廢自己冇用，冇目標冇夢想，以前以為自己可以維持打機睇動畫整手作聽歌嘅樂趣可以持續到老，但依家做所有野都提唔起勁唔享受，直情連訓教都冇興趣，唔知自己應該做啲乜
真係想過自殺，就當係藉口，我唔希望我嘅死帶嚟其他人嘅麻煩，屋企人要幫我搞葬禮，我死嘅地點又會引起人哋不安，死唔係問題，我係想消失，想呢個世界冇我存在過嘅痕跡，不過咁係冇可能，我會不斷思考點樣死最好，諗到嘅話或者我會有勇氣死
唔好再講啲咩正面野扮明，有正能量嘅人根本理解唔到邊緣人嘅處境

同道中人

唉
我都係咁諗
想死但唔敢自殺

點解個個都講中晒我諗嘅野
從來無同任何人講過

我都想，意外死係一種福氣，要幾生修到先得，正常人只可以比生活折磨到每日都想自殺

麻木左，每次翻到屋企先醒翻
可能你覺得自己好唔productive
不過我覺得你起碼仲有一班朋友

成日都諗覺得槍係最好

香港人
呢個稱謂似係詛咒

活在當下好難

希望大家都解脫到

幾時世界末日

政府
幾年加埋幾百蚊

但政府睇就冇得再做政府工
因為政府有紀錄
除非你做咗再睇啦

咩feel?
可以冇任何副作用同感覺
要試藥同份量
有啲人食完一次冇用或有副作用就放棄真係。。。

認真講句 我真係好少朋友 個幾個朋友都唔係好傾到心事個種 真係有心無力 但真係無個種心力去再重新揾個圈子識過新既朋友 就算識左都唔見得會去到交心既地步 同埋有時候你當佢best friend但人地當你普通friend既個種感覺好痛苦

睇完佢個名 完全代入咗條友
喂 Brain 覺唔覺得意外死係好事
今日 我就黎講下乜野叫成功既死法....

我都係

有無睇稻中 扑完野發覺唔會改變人生呢下好中

份保險要益邊個？

唉 對事物無興趣真係好難拎走
我覺得我係心態上既問題
已經唔係呢種方法改變到
不過你個方法應該都幫到好多巴絲

I know that feel
我都對咩都冇晒興趣咁 咩都唔想做
Sem break日日on99咁係屋企
做咩都自己一個 孤獨到爆
朋友疏遠晒 去邊度玩都唔叫埋我
另一半又未搵到
自己又一世人平平淡淡 冇長處
真係唔知道人生有咩意義
好辛苦 點解人哋既人生就可以多姿多彩
自己就一事無成 行屍走肉 真係好大對比
唉

晚晚訓前都咁諗 結果第二朝又係擘大眼返工返學

格硬要充實
會唔會係對自己太嚴可
覺得你太綁住自己
對自己好少少
對自己負責
先可以搵到自己

有一班真心朋友真係好重要
利申我一個都冇

同酒肉朋友做啲咩都好
內心果種寂寞感覺都係掩蓋唔到

係我 係我嘅心聲
呢幾日輪迴緊點死好

“仲要都唔係好聽我講心事，自己反而聽好多人哋放負”，想自己消失唔影響人，正能量既人唔會理解我地， 真係中哂
你係咪另一個我

啱呀

擴闊社交圈子真係好難
識到真心朋友更甚
好認同你最尾果句 過來人

成個連登都充斥住呢種人

可能生活過得好既只係少數人，反而我地呢d日日忍住既先係大多數人

想學某套戲
俾錢人整個意外出嚟整死自己
唔記得戲名

反正所有野帶唔走
走得灑脫

對小部分香港人黎講其實係

雖然幾認同你，但係自己身上真係睇唔到未來。

每日都好似折磨，已經完全唔知自己點解要生存落去，而最好笑嘅係我怕死

一直都咁諗，但一定要痛快咁死，吊住條命慢慢磨就仆街

今年有機，雖然都係唔太可能。

去醫院話我想死叫佢轉介？
我有d講唔岀口

我現在僅有嘅唯一一個朋友，喺我講心事嘅時候好似聽唔明咁直接跳去下個話題
唔好話咁都算朋友咩之類，如果佢唔係我朋友，咁我就一個朋友都冇了

無feel咁食完點樣幫助到你改善？

咁樣唔辛苦？

就算佢唔聽我講心事，但佢都會記得我生日，聖誕會寄聖誕卡比我，喺佢嘅心度有我，都開心嘅
只係佢唔係聽我放負嘅對象姐

都唔係格硬要充實既
係孤獨得好痛苦姐
所以好鍾景充實既人生

越睇越灰
點解做人可以咁辛苦

我明呀
我啲朋友都會覺得係我鑽牛角尖
唔會開口話我煩 但覺得我講極唔聽

香港人日日都忍
表面正常

我想死左之後審判耶和華，挑戰猶太人的王，有冇人有興趣?

超認同
但係當連酒肉朋友都無埋真係好痛苦
個種孤獨真係好慘
又要係家人面前收埋
扮同朋友相處得好好，好多朋友

長眠 問幸福
人生在世太苦

意外死係福幸黎
唔係話有就有

因為係網絡先可以冇顧忌咁放負
對唔住

死從來唔係壞事
成日都諗自己會唔會無啦啦死咗
所以成日都同我身邊嘅人講如果我無啦啦死咗唔好太傷心

訓覺藥咪想訓覺囉
最基本血清素真係唔會有任何感覺
你要明白係減低抑鬱唔係食咗開心

利申: 試過幾次失去意識，果段時間真係乜都冇，連黑色都冇，好似一睡不起咁

仲有老左仲要麻煩其他人照顧真係想死

我都成日諗30歲自殺
每年生日都會倒數自己仲有幾多年命

一個朋友都無仲辛苦

sorry

你去叫雞就唔想死

習慣就好

以為比人偷左個腦開post

雖然同佢無乜仇但係我會同你去質問佢既教義。

我哋互相扶持

都死左啦

自己返工第一個星期就咁諗 諗到工都轉咗幾次

下 屌咩

為何人大了就要成為工作的奴隸，最愛作的不可發揮
悲傷的採購-MLA

意識到自己一個朋友都冇，唔係講少，呢個係真正嘅絕望
尤其我以前真係相識滿天下，多朋友到其他班其他年級嘅人都識我
都唔知點解越大越衰

覺
純粹係想逃避壓力，可能我抗壓同處理壓力較差就想用死搵出路，但係又無勇氣自殺起碼意外死可能連死咗都sense唔到

長眠我想呀
或者瞓覺發夢
活係唔係真實世界裏面
唔想醒

一樣 都係自己一個，fd岀哂街，wts無人揾

虛擬世界先可以講吓心事

好簡單姐 因為自己愈黎愈廢 冇利用價值 利益關係囉
同路人

前兩個星期，有人喺公司對面跳樓走埋，喺公司嘅我真係好羨慕點解人哋會有勇氣跳落去，更加覺得自己冇用

原來係咁，咁你食咗幾耐先有好轉

應該話，以前細個冇人去諗咩利益唔利益，大個之後知道痴咩人對自己有好處，所有時間去花喺嗰啲人身上
我自己都唔怪得人，由細到大我都甚少主動搵人，都係自己做成嘅果

“好多人會話有熱衷嘅事，有鍾意做嘅事，有興趣，人生會精彩好多，但我點逼自己都係未搵到...” 呢句好中，有興趣既人好難體會到呢種感覺

中學都冇拍過拖

我都係唔會主動揾人個種人 可以能就係咁我地唔識點樣維繫一段關係

係呀 我夠想自己有多啲興趣，但真係逼唔嚟
今日先畀個朋友話我咁樣係廢人
越講越覺得人生無意義

發夢真係比現實好太多

其實都合理嘅
就好似一隻冇增長空間既股票 你都唔會投資啦係佢身上啦

主動搵人？俾人hea到冇晒癮了

以年計㗎喎
半年開始有效
其實大腦本身有復原機制
所以可能唔使半年自己都會好轉
因為訓到覺真係好重要
如果你有訓覺問題就會明顯好一截

屌仲以為我兩年前個post畀人推返上嚟

有冇人覺得遇到意外死其實係好幸福

何來女？
叫雞又厭污糟，搵ptgf又搵唔到

我都係，明明只要跳就得，但係無勇氣。

“主動搵人？俾人hea到冇晒癮了”
我都係，好明顯feel到人哋嗰種敷衍或者直接已讀不回

沉迷都只係麻醉自己，只會越黎越空虛

幾年黎中曬抑鬱症症狀都冇去睇醫生
私家要成45分鐘過千 公家好似會留底 所以冇去

如果睇公家你去普通科門診同佢講你情緒有問題 可能再講埋有失眠既症狀 佢會轉介你去精神科專科 到時你拎封轉介信去專科 到時佢會去Test你係咩程度 再幫你排期 長既話可能成年先睇第一次 每次都係幾分鐘就出黎 所以睇公家都係純粹拎藥
真心想有效果 又有經濟能力一定要睇私家 只有心理治療先係治標

睇到你最後個段，我覺得你真係好孤獨好痛苦。你點解要扮樂觀，我唔係想話你假定點。但係我睇得岀你既善心，唔希望你帶著面具做人。

治本先啱

仲有慾望去叫雞搵興趣嘅人，就理解唔到我哋力不從心嘅感受
我嘅記憶同意識話我聽我係鐘意打機，但對住部機提唔起興趣，好似要迫自己打機咁，迫自己繼續進行我意識入面我鐘意嘅嘢咁，唔係嘅話就唔知有咩好做，冇野好做坐喺度，又好似違背自己記憶入面嘅興趣咁，打機嘅時間就係覺得好煩好悶好想停，無限loop，唔知有冇人明，我覺得咁講都表達唔到嗰種恐怖

同自己女人做都叫交功課，叫雞真係唔知為乜

我都好想
唔需要勇氣就可以死

當已經去到冇人同你分享生活嘅時候的確會有種想突然有個意外俾你去死
但喺哩個機會未嚟之前不如試吓為自己而活
咁樣做起碼有嘢俾你消磨時間
我就計劃緊喺自己身上紋滿紋身
希望喺我完成偉業之前都唔好死住

我都有諗過去死，生存真係好苦，但經歷多咗身邊長輩同識嘅人離開，發現生命其實好短暫，我不找死亡，死亡都會找上我，所以遇到挫敗同好無力嘅時候都用平常心面對，因為我知總有一日會到我解脫
我到而家都仲好掛住離開咗我嘅人

其實活著咁美好
點解會有咁多人咁負面

我都覺呀
你好似仲辛苦
試吓上嚟傾多啲

最緊要揾自己鐘意嘅野先，如果無，你咪乜都揾下，畫畫，書法，棋藝，睇下書，乜運動都試下，周圍玩下其他嘅動物，人一世好多野做嘅，再唔係咪研究下飲酒，威士忌，啤酒，琴酒之類嘅野，食煙咪研究下連登嘅雪茄post 總有樣嘢會啱你

屌好中
我自己係因為有野要做搞到好大壓力。連想打個飛機都好難打。開咗套片睇，打打吓就會諗起公務上有啲野未做、有啲位可能做錯咗咁，如果做唔到件事會點點點。然後成個人就會好壓抑，跟住就無心情打。開始懷疑自己就陽萎
做緊咩就算睇書聽歌打機都會突然好焦慮，控制唔到自己，跟住搞到咩都無心情做。總之就係會纏住你搞到無心機做自己野

可能你有好多野想做想試，但只係一路未有勇氣去做。
試下豁出去做自己想做既事，你會發覺自己比想像中更偉大。

冇錯... 總會有一日得到解脫
唔駛再喺到受苦

緊係有啦 所以叫佢車大炮
‘試幻想下呀’..........

唔覺

呢度好多人陪你架

我完全明白 早幾年對好多嘢都好有慾望
但慢慢開始冇晒 朋友情人都唔想有 唔想同人有過份嘅接觸交流
以前會好想周圍旅行周圍探險 但而家唔想
旅行要執行李又要周圍行好攰好吃力
鍾意自己一個靜靜做嘢

不過我反而唔想意外死 我想絕症死 有絕症我一定會放棄治療
如果有意外就係突然死 咩都冇準備好又未收拾好就死
如果有絕症知自己快死咁可以先分配好錢畀家人
同埋刪晒電腦所有嘢 掟晒所有私人物品
總之消除自己曾經留下嘅痕跡 好似冇存在過咁
唔想死後要畀人拎嚟討論

保險狗講野真係保險狗
正能量 你開心咪唔會唔開心囉

我同你個feel一模一樣

我仲有10年 你呢？

冇女加扯完短過10cm

比晒啲錢我 我幫你全家祈福

正確
亂9屌西只會搞到自己更空虛

你班保險狗連死左都唔想賠比人

對所有嘢都冇晒興趣，提唔起勁

最多隊下草，畫下畫，但個人依然除咗辛苦咩都感受唔到

以前好中意睇小說動畫同漫畫，依家連電腦都唔想掂

都冇

條J仍是處

叫我

因為根本冇外人會為我自己的死而感到傷心

施主我呢度有本人間失格有冇興趣

幾時到我
未出社會
未試過拍拖
好多嘅第一次都仲喺度
但就係愛呢個女仔愛到不能自拔
攰啦 有男朋友個心仲等黎做咩 正一垃圾撚
快啲快啲到我

我有喎 睇完網上想睇實體

岩呀 除咗屋企人 有人為自己離開而傷心 已經算值得啦呢世

點消除都好，其他人嘅記憶係點都消除唔到
淨係老豆老母已經冇可能忘記你，不論愛你定討厭你

你真係好温柔 多謝你

希望永遠都唔洗醒
Train下自己控制夢境先

約出嚟食餐飯又話有野做
幾廿次都係咁
咁我唔約你啦
等你有時間就約我啦我就你
一等已經幾年
又話唔得閒食飯但個story 又係無限咁多個出街食飯post
死心
無時間比你呀明唔明？

其實唔好睇到自己太重要
你重要嘅佢一早約左你啦點都抽時間同你聚一聚
一段時間無見
自己都變左唔少
大個左已經feel到同以前識嘅朋友唔夾
咁又少咗幾個朋友

宜家自己一個無問題

Same想斷絕所有關係
無人知自己存在

[/member]

最好可以死係37歲之前 或者更早

冇錯 我一直認為道不同不相為謀
呢啲野冇得夾硬黎
得自己單方面想keep fd有咩用？
宜家係人哋唔撚想同你做fd呀
仲中個頭埋去做乜
就算曾經點fd點開心有幾多回憶都好
都已經係過左去既事
人會變 月會圓

宜家可以做嘅就係絞盡腦汁係識新既朋友
不過當然啦 好難
共同話題少好多 或者傾既野都好表面/好行
我都唔知可以點

就算有冇另一半都好 一個人都唔可以冇朋友架嘛

如果可以當兵
死係戰場就好

覺 日日盼車禍 絕症 各種意外發生

其實如果你可以遇多啲新朋友，
會唔會可能改變到？
可能多啲朋友陪伴，會開心啲。

姐係死毒撚啦😑

我好鍾意聽呢首悲傷的採購

或者我應該死去吧 總好過變得更差

“依家連電腦都唔想掂”我都係。隊草太貴了，不過隊左少少訓係舒服d。

well said bro, well said...

係想叫你唔洗太介懷
上得連登嘅人都係咁嫁咋

所以更加想死

唉，雖然有聽過呢本書，但係我提唔起勁去睇書。對所有事情都無興趣真係好煩

我反而會唔想比人知我死，我唔想令人傷心。

點解係37之前?

控制夢好似好難
清醒就好似翻學咁
依家日日就醒就係為左等下次訓覺
而醒既時候真係好痛苦
每分每秒都過得好慢

點知自己課題，定你既意思係人生？

啱 起碼個人仲有少少貢獻

係好難
我都係講下啫

我都想瞓覺
但係瞓得唔好
瞓得少
返工又做錯嘢

係香港特別係呢個世代
咁諗真係唔難理解
樓豬加油

唔夠四年
其實我依家都好想死
不過我想陪多幾年屋企人

我都仲有幾個朋友嘅
不過我都同佢哋講唔好傷心太耐 兩分鐘夠了

如果你呢個假設成真係有可能既。
但係識新既人你就要花好多心力去表達自己，維繫呢段新既關係，掩飾自己做一個“正常人”...
真係要花太多太多心力
可能我以經習慣左自己一個同埋朋友既忽略
上述既野我以經唔係好識去做，唔係好識點樣同人溝通
又或者可以講我已經唔知正常人溝通既方法係點
沒人會鍾意同一個對所有野都無興趣既人做朋友
因為根本就無共同話題
我只不過係一個負面思想既集合體
路過既人只會當我係垃圾咁忽略
連一絲好奇都唔會有

唉

你當係啦，以前仲有興趣個陣都可以同其他人傾偈傾得幾好幾開心，自從對所有野都失去興趣之後，就同人溝通唔到，成為你口中既毒撚。

your face your fate

我都係，訓得好唔定時，有時又失眠，有時又好早醒左。個腦好似撘錯線咁。生活又無意思。活著既痛苦又多一分

多謝你

返工佔咗人生一大部分
究竟為啲咩

認真唔關樣貌事，你可以當係啦。
你又或者可以當我係可以吸引到異性，但係傾左幾句人地可能覺得你好悶就唔理你。
呢個就係我講既唔識溝通，無聊既靈魂，我既煩惱。

苟延殘喘

為返工

遊埋個世界先再諗死唔死嗑ching
個世界咁大 好多野值得你去發掘喎

真 等老豆老母死就到考慮自己
為責任逼自己生存
做咩都好似無興趣咁

係。同對於某啲人，即使只係平凡生活，但如果多啲人陪伴，唔開心有人關心，自然都過得開心。

其實見你響個POST講野，你啲表達能力都好清晰丫。

咁會唔會係平時唔敢表達自己？

我對住啲新識嘅人，都唔好敢表達自己。加上遇過唔少害人精。

但幸好，都遇過一啲傾得到嘅人。

你已經好努力㗎啦
一齊加油活下去

雖然唔係好想講 但係提唔起興趣去做

其實唔知，但係死左就可以逃避，可以解脫，所以幻想死後世界點諗都覺得好，就算係乜都無都係，只要唔係活著就好。

我fd嘅解法係 課題係你注定要解決嘅野 牽涉隨時唔止一生 可能係幾世人 如果你係呢個人生裏面解決唔到就要到下世再繼續 至於點知課題 我fd話佢係揾占卜師問

可能係我習慣用一個理性既角度去諗啲好負面既野。
但係朋友同朋友之間，新識既人同自己之間，大家心目中對方既地位都唔對等，真係好難去表達自己，因為你唔想突破心入面個條線，一條代表對方地位既線，雖然你有機會會收穫到對方既真心，但更多既係不屑。
同埋對所有野都失去興趣既毛病，更加係一個最完美既話題終結者

活在當下以經好難，來世既野信唔信都無用

點解首歌可以咁中

越想死個班通常越長命

我想意外死, 有1日比車撞死 , 咩都唔洗諗了

好窮, 發生過D好唔開心既事, 夢想:只係想有1個自己既屋企, 但都遙不可及
.

每個人都係潛在客戶
佢地緊係唔想人死

連登仔眼中無意外死,只有黑警殺人無可疑

可能就係因為呢個社會既模式，專門淘汰我地呢d人

所以一未日死之前 我仲想努力下。唔想咁快認命

我同你好似
鐘意一個人去旅行
雖然都係有朋友keep住間唔時聚下
但唔想同人social唔想拍拖
覺得要迎合人好煩
慢慢覺得人生好似無咩意義咁
亦都無以前果團火去plan旅行
好想慢慢咁消失 唔想自己死搞到有人有負面回憶:(

希望你成功啦 有目標就仲有希望

絲 生活真係好倦

問下自殺有沒得賠？

唔想講
亦唔識講

一步一步嚟，那怕只係每日一小步，都係愈嚟愈接近夢想

試過啦
不了

其實我都想相信會有轉變 前面幾個有關占卜既留言都有講 我自從“知道”左自己既未來之後 我改變唔到自己消極既想法 所以我想講千祈唔好占卜 一切都仲有得改

幾make sense

樓主試下搵d野專注係上面？
我自己無才能 無技術 無錢 無外表 唔識社交
簡單黎講就係死左都唔會對個世界有丁點影響既人
一直以黎我都覺得無咩目標
但我既好奇心令到我對生存既慾望愈來愈強
畢竟世界太多變化
好似一年前咁 邊個估到香港會演變到而家咁

呢d變化值得我地去見證
我地出生於瘋狂既世代
日日都會發生一d以往無諗過發生既事
同以往唔同既係 我地既可以透過網絡去得知世界發生緊咩事 呢個係我地既幸福 亦都係詛咒
既然我地己經開始左呢場遊戲
不如留低 睇下個世界會變成點

死係個個人都會經歷既野
唔洗去追求佢都一定會黎搵你
咁不如慢慢去體會 見證呢個世界會變成點
夠鐘既時候 你想留低都無得

有同感, 成日睇意外死的新聞都好羨慕, 幾時到我

有一排曾經咁諗 今年年頭肺炎果時
係屋企整到個人都癲
但自從諗通左想移民之後就好想裝備好自己
個人都開心左有目標左

你份人壽有得益者？
唔係買黎做乜

隔離post 中哂
原來我人格有問題
巴絲一齊圍爐

逃避型人格障礙

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

其實我個人好唔鍾意義工。
我遲經都畀佢哋呃過。
不過我理解，無理幾善良都好，始終係份工。
反正都唔會成為朋友既人，我好難敞開心扉咁去講。

有冇同中同，小同聯絡？
一個都冇？

都係嘅。而且可能我一早麻木晒。
就算依家比好多錢我，我都寧願有日離奇暴斃。

細細個會有好多幻想
想名留青史 想做太空人 做乜做物
但大個發現幻想始終係幻想
而我只係人群入面嘅其中一個
平凡到冇人會留意到我

我想安樂死多d

啱，講到人生既意義，既唔可以名留青史，又唔可以過自己想要既人生，生存黎做咩

好難架，無得話想死就得

你鍾意單機定多人連線嗰啲game多d

兩個都有玩但通常玩連線

每一個人都有自己專屬既「劫」

捱過去，冬去春來，

過來人，大家都明

戰勝黑狗，由步向光明開始

以前會想死，而家反而唔會。
自發生反送中事件，

總覺得需要「讓藍絲先走」，
佢地未死清光，
我總覺得人生呢本故事書未睇完，仍有意義
到佢地死得8899之時，到時再算都唔遲

曾經有諗過如果自己意外死都幾好
但當真係經歷過交通意外 同車有人死
就知道原來自己好唔想死住
就算要死都好想見屋企人最後一面先
而唔係突然間死

以前覺得自己對社會無貢獻，無用，要死。

但發生呢件事，睇到咁多人現曬形，平時愈係懶有道理（搵食撚）嗰d就愈中回力鏢，
先知道人生唔係得一條路，

「無用就要死」既話，
應該未排到我

可能人大咗依家啲game玩幾日已經悶
以前鐘意玩網頁啲online game 可以成班人玩2,3年

我人生既書只係記載住無聊既故事同一個意外死亡結局

我學校門口曾經有人比人桶死左，我望住佢一開波仲有氣應人個下到佢斷氣比救護車枱走個刻，我見住一個生命離開，有諗過佢遺憾會係咩，但我覺得佢解脫左。

咁呢樣野真係每個人都唔同既
只不過我始終相個每個人係世上係有一d「意義/任務/使命」

啱呀 以前天真d

我個人認為呢種睇法係人攞黎麻醉自己同說服自己既講法，不過無可否認係會令人有動力。

咁相信係咁都無壞既
當然講緊發自內心相信

好想意外死

我厄唔到我自己，一諗就諗到無可能係咁。

有時真係相信係咁，就會自我實現到。

當然係旁人眼中 有時會覺得你做一樣野既結果無論如何，總會「自圓其說」、覺得自己已「成功實現」，儘管其實可能做得麻麻。

但講真，自己信念真係緊要，可能需要既係搵少少時間隔絕下自己，唔係只係物理上（空間上）, 係在內心世界上都要同外界聲音（社會上主流意見）隔絕。

相信自己啦

人生太痛苦

咁講真 我又唔會好似d咩人生教練撚去「教」人點樣積極，個d屬於搵食/marketing，我好憎個d。

無人知道所謂「真相」係點，甚至「真相」是否存在都成疑

見巴打講呢個話題心中有所感，回覆一下

我而家反而好少約人，之前成日約人，但佢從來都冇約過我，成日覺得係人哋心目中係可有可無嘅雞肋，什至係透明

可能我個人比較理性
好難有信念
好似你越唔想諗一樣野，你對自己話唔諗個樣野，但係呢個諗法都算係諗緊個樣野。

same

都啱既，可能係其他人既角度都有唔同既睇法。

講真我都係因為本身要應付強迫症，
先至要另尋出路 搵信念。
因為我知道呢個係我唯一希望尼

有隻藍色長扁型oval, 食完會有d眼訓

其實我更加相信每個人個套都無問題 無話邊個
個套會「岩用d」

好憎d人講咩「成功之道」，講真每個人能力性向唔同，佢既成功之道用係我身上亦都可以係失敗之道

I know that feel, 鬼叫自己無籌碼俾人利用

咁反而我立即會好興奮同開心，第二個星球的世界是怎麼樣

即刻咩抑鬱都消失晒

痛苦point係有對比，如果人人都係自己一個，人人都冇另一半，平平淡淡，咁你會唔會開心啲

有d正量能既人其實好鬼驚遇到我哋呢啲人，驚佢哋自己好弱雞嘅力場被破壞/污染。Btw, 不過其實正常人都唔鍾意見到負能量嘅人

咁保險就有得賠，但俾錢人整死自己個金額一定都唔細

我訓交都唔係一件好事，成日發夢都係一啲現實自己人生污點嘅情景，好少發開心嘅夢

我寧願發一啲世界末日或被人追殺之類既惡夢
都唔想發人生污點夢，不停係咁輪迴你人生發生過令你最難過嘅幾件事

見到所謂「正能量人」見到非正能量時就 驚，
某程度上係對現實既一種逃避、懦弱，相當於「有政府唔驚」個種。

知道現實世界仍舊堅持向「正」方向出發先至講得上係「正能量」，否則只係自以為 正能量；
就好比太平盛世個個都識講仁義，真正仁義要係亂世中仍舊堅持到先至講得上係仁義

講真邊有咩正能量人 負能量人，只係切入點唔同，相當於 一間公司要有人想方法闖出去 都要有人唸定風險/後路. 兩樣都同樣需要

Agger嗰d咩人生課程，如何變成有錢人，有錢人每日會做的10種習慣，都是呃錢的

佢地班人生教練 透過寫「如何變成有錢人」 而成為有錢人

依排YouTube 條廣告

啱呀，正能量同負能量嘅人都有佢哋嘅價值喺裏面，d公司請人post 成日話要咩活潑開朗，proactive... 好撚嘔心

我哋都賺夠啦！要分享喜悅

我會ff自己意外死左之後喺個靈堂入面d人會點 有幾多人會為自己傷心 然後我喺到諗如果喺靈堂入面我突然間上左一個人身 之後大屌曾經傷害過我嘅人 嚇死佢哋之餘重可以令佢嘅記一世 我死左都唔會原諒你

真係好好
因為唔夠膽自殺
而意外係你冇得揀

前題係你已經做左你人生的意義既事

啱，佢地唔會理解到同幫唔到你

我反而覺得訓練，唔理個夢好唔好都好，係唯一可以消耗到時間既活動。 醒既話會瘋狂胡思亂想，渡日如年。

個d好多都係幸存者偏差

其實傷害得我既人都應該唔會岀現係我既喪禮

真係正 好期待自己死

雖然我唔可以話人生無意義，但係唔係每個人都知佢人生既意義同埋唔係每個人都有。

瞓覺嘅時間過得好快

如果係我死咗嘅話應該冇乜人會參加我個喪禮
我死左冇friend會知，冇close fd

參加都係啲被迫嘅親戚，即係覺得唔參加係一種道德上既問題，但其實問心根本就唔想黎

不過其實我都冇乜所謂啦，人哋都同你唔熟都肯黎仲想點

我又冇話嬲邊個傷害過我嘅人，佢哋都唔算係好傷害我，只不過係佢哋心目中我只係一個可有可無嘅存在

憎恨同留戀嘅感情都沒有，一切都係零

或者試吓比仔含

認真講 小心可能係抑鬱症

咁重口味

其實都幾確定係
但係好難放開去揾心理醫生講
因為你明知佢當你係一個case/病人
唔係一個朋友

成副身家比晒佢
反正都瓜希望夠俾啦

利申 keep住要覆診睇精神科

最近突然又有想死既諗法
本來keep到情緒叫穩定
最近應該又病發

以前曾經試過燒炭
最後輾轉搞左一輪都係冇叫做真正確診情緒病

果次之後同人傾過
其實你條命唔淨係你自己 如果死左既話會影響到好多人
但係咁樣做人真係好大壓力

意外死既話
只可以話對死既果位可能係一種解脫

題外
其實明知自己大概因咩事唔開心
但係唔知自己係唔想解決定真係係唔識解決應該點算

同事呢？同一啲同事FD到嗎？

不過冇朋友其實都可以自己開開心心嘅。好多人都鐘意自己去街／旅行ETC。

同你起碼去過外國讀書，都幾HAPPY。

好明你，其實無人幫到自己

我無翻工。
我以前都仲可以自己食自己，但自從對好多野失去興趣同動力之後，每分每秒都過得好辛苦。
我都覺去過外國係比好多人幸福，但係其實無你想像中咁好，始終都係得自己一個，居無定所。因為要兩岸去，根本無得話keep到班朋友，每次翻香港/美國約到邊個真係好睇緣份，賭人地仲記唔記得你。慢慢你就會無哂朋友，無哂共同話題，但可能其太人會以為你過得好好。

生存究竟為乜

好彩我仲有少少朋友，仲可以好耐冇搵都傾到計！可能始終由細識到大卦.

相信你都有機會搵到！其實有唔少人做朋友可以好簡單。有啲人可能比較慢熱啲。

依家冇返，咁你之前返過咩工種？定一直冇返。

希望係啦
揾唔到and唔想揾工

曾經諗過用「捨身救人而死」黎做自己嘅結局

都係唔錯既選擇

咁就當然會啦
呢個世界不嬲人比人 先會有傷害

之前以為個個都會曾經有過自殺/想死念頭
原來唔係咁普遍好羨慕成世都咁積極既人

唔知冇意義 淨係想快d死左去

每日訓覺都想自己第二日唔會醒
但每次打開眼發覺自己仲呼吸緊心跳緊
又要面對呢個世界

啱呀，點解啲人可以多正能量

好多事都可以好突然。

訓覺又係發惡夢 現實又係日復日嘅殘酷惡夢

唔想整污糟人地d地方呀

我個腦都有好多意外出現捨逾救人嘅劇本

講真
我係人面前都好似積極
其實自己嘅時候好想死
唔知有幾多人都係真積極

咁都好呀 超碼勉強過到日子

我唔想過日子呀
死又死唔去先迫住咁啫

呢個耶和華唔比人食分別善惡樹果子，又唔比人起巴別塔，又唔準有其他神，我覺得佢有好多秘密瞞住我地，行徑與中共維穩手段幾乎如出一轍。
另外就係創世論，我信呢個世界係被造出尼，如果呢個世界係佢做既，點解要做到個世界充滿殘酷既鬥爭呢?點解生命既延續要建立起其他靈魂既痛苦上?
就以上種種令我不禁討厭呢個世界並且想推翻耶和華，但單憑自己既血肉之軀又做唔到d乜，唯有寄望死後可以擺脫肉身既限制，尋求對抗耶和華既方法，光復宇宙，同路人我地奈何橋見

與其年紀大、機械壞，
成為人地嘅負擔，繼而麻煩到下一代的話
我寧願簽定DNR，用生命嘅餘燼黎續燃人地嘅火炎

宗教隨住時代既發展，經文既解釋改左一次又一次，有邊個宗教無d黑歷史，最後其實只係無聊既人腦洞大開9up岀黎既産物，連各個古文明既傳說都比佢地真實。

為社會帶來我最後既貢獻，死都死得安樂啲

點解唔可以

非常同意
好嚮往意外死

期待死後世界 即係其實想有唔一樣既生活姐

點解唔響現實世界做

Btw 希望死後無世界 人死如燈滅咁就最好

可以既 但係自己一個不如死左佢仲好啦

期待死後既世界其實只係活著唯一既娛樂
好似d古文明咁
如果現實做到就唔會想死啦

我明啊，我都覺同人相處好攰
同人相處好失望
永遠比人傷害嘅多

Btw, 今日依然醒左仲未死

以為自己留言

屌你班放負撚睇開d啦
利申：放負撚睇唔撚開

屌 我都係咁 好明白你

留下第七百個正皮

唉，叫人放開d就好似同個有哮喘病嘅人講你快啲呼吸啦

我都好想意外死
無得同佢一齊真係好想死
但係我嘅屋企人同朋友都好重視我
唔可以辜負佢哋
如果可以意外死就好啦

好中point，真係慢慢個人就唔識識人，但同時間同人相處好攰，好快無哂energy。

有時候仲要係對方不經意間傷害你，仲要之後習慣左。

可能呢個世界要我地去襯托别人既精彩

啱呀，呢種責任好沉重，令到你想死都冇得死。

日日都好想快啲有我份

我諗你比車撞個下唔會笑得出

不過前排quarantine 摺到我都有呢種諗法

但慢慢嘗試下多啲新野就好返啲

例如 我自己一直好想學琴 慢慢學到彈到成首歌 就好有滿足感

而家又學緊第二首了

其實世界咁大 咩都唔試就咁死左好晒料

好多人都話嘗試下新野
但係我都唔知點解釋
好多野都無興趣
都唔想廢話太多
理解既人會理解架啦

諗起呢套戲
個主角同你一樣諗法
可以睇睇有冇野參考到

戲入面既劇情太理想

跟隊

加油呀大家

呢到留言話想死既全部都唔敢死懦夫
咁撚大個人都無興趣同追求

其實可唔可以話自己既興趣就係無野追求？
自己既追求就係無野追求？
總之就係個咩都無所謂既人，但又唔會話尋死，順奇自然死就無咩所謂。 所以無咩煩惱。

你揾到有趣既野都幾好
起碼有時間過得快d

你都係

唔知你留言做乜
想要優越感？
你好叻呀，ok?
你既言論我完全唔嬲，我認我係懦夫，ok？
以為加個就好d?
你咪又係懦夫，同我地無分別
圍吓爐都唔比

same，家人係最後個關

意外死通常唔係好死，死得好痛苦

好聽d講就係瀟灑
會果我都好似你咁佛係就好啦
無咩煩惱

唉，我都係咁諗，但諗起仲有咁多年，就想意外死